2018年賀歲片黎講，<<一家大晒>>真係獨佔鰲頭！

如題，睇左<<一家大晒>> <<西遊記>> <<黑豹>> <<棟篤特工>>

我覺得<<一>>真係最高質，全場無冷場，好好笑。個種搞笑好有親切感令人重拾童真。

而低成本制作黎講我比9分(10分滿分) 。 演員選角亦做得好好，李思捷洗盡沿華放低過往既串柒味去飾演一個神經質好爸爸。個種反差真係好令人驚喜。
驚係因為估佢唔到佢可以轉型得如此成功。
喜係因為見到佢可以百屌成才而為佢歡喜。

另外配合上其他好戲之人蘇玉華，家英哥，林敏聰，狄龍等等。令成套戲昇華上第2個層次。

劇本都明顯睇得出係大家嘔心瀝血之作。成套戲既搞笑成份我覺得有50%既星爺無厘頭style加50%既本土童真騎呢。
依種style真係配合得天衣無縫，令人忍俊不禁，笑足全場。

我覺得大家不妨放低對李思捷既偏見，入場睇下依套戲。或者大家會對佢印象改觀。 幾十蚊當支持下本土製作亦未嘗不可

利申：非打手，睇戲多過你柯屎，專業影評人

係 好好笑

我睇左一次，諗住初三同屋企人再睇一次

我認為同一家人去睇會係第2種風味

因為套野背後都帶出好多正面訊息。真係發人深省

垃圾打手

你撕折？

見到就唔想睇

浪費晒套戲其他好既演員

李思捷會唔會係第一個香港人拎奧斯卡

一齊負評

杜絕打手

難分真與假

識我既人就知我唔會做打手。

我波台首席kol從來有個句講個句

打手正仆街

點解出面有人吹棟篤特工唔見有人屌佢地係打手?

根本就對人不對事先入為主咁睇死李思捷

諗起佢成日扮聲懶有才華就乞人憎

條友見到子華神咁好票房一定好撚酸

屌，冇睇user name 入左黎

唔計好爛，如果鍾意本土唔鍾意捉妖記女兒國呢啲蝗皮片，呢套夠香港味其實幾岩睇既

講真?

真

C捷

上網睇今日已經有百幾人入場，如果計佢一萬數一張飛，c捷稱霸咗賀歲檔

屌你老母啦樓豬 死全家啦

屌撚埋你老母啊 李思捷 拍套咁既垃圾戲
我同條女食撚左果幾十$ 都無咁嬲

思捷真心演得好好 講拍戲佢的確係黃子華之上

支持老鼠 支持李思捷

思捷>>>>黃日華

祝你同條女過唔到初3

套野都唔夠樓豬同篇文咁搞笑啦

正評樓主 本身諗著入場支持子華但又無哂靚位而轉睇李思捷 結果大有驚喜 唔想劇透太多 希望大家入場睇睇 就知我講咩

香港人除左合家歡垃圾就冇其他